今日唔開會 係網絡戰既時候

請幫手推比世界知

連登鍵盤既時候

林鄭我屌你老母